麻煩附近有黨鐵站既街坊落一落去睇張禁制令仲係唔係度

如是者麻煩影底佢留底
佢貼一張假既又影響到你地行程既話之後可能有用